---
title: "Objectif : "
date: 2023-04-16T03:50:52+02:00
draft: true
---

Faire des projets autour de l'électronique la sécurité informatique et la programmation. Aussi nous allons d'aider les élèves l'université a concrétiser leurs projets tutoré ou personnelles. 

